聽日有兩位手足死忌

金鐘，梁淩杰手足

浸大，熊家俊手足

仲有好多手足，死嘅死，殘嘅殘，可摸耳應承佢地，贏返個香港返嚟

心淡/絕望嘅手足們，記得我地煲底之約，寧化飛灰，不作浮塵

最後死警死全家都唔夠，一撚定要睇住自己親人逐個逐個先死，最後自己百病纏身，係痛苦中死

不忘記

推

不能忘記 不敢忘記

push

光

復

香

港

時

代

革

命

你究竟知唔知道咩係死忌？

可摸耳係咩料

聽日係6月15？

多謝你有心，不過你係咪搞錯左死忌點解？

手足

Rip

Sorry 柒咗，對唔住

我柒咗sor 對唔住

sorry 呀，原本想提下大家，點知柒咗

手足加油，我地仲未贏

616點解咁多人出嚟？
615發生咩事？我沒有忘記！

[網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

#646 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

另類文宣
光時旗、港獨旗！

我雖身亡，唯信念不死

五

大

Push